（認真post） 究竟非專科大學生畢業五年後人工去唔去到連登仔水平？

有冇師兄解答下
當年FG幾多人工？宜家又錢人工？
你覺得人工高低係睇學歷 人脈 定能力？